# list : -Piglatin (solo + Collaborate with mas Ramzy), - shortCharacter(Memfilter kata sesuai dengan urutan abjad)

# proses mematangkan dan memahami sintaks perlahan dan perlahan :)

# Budi Hartono | Back-end Afternoon
